突發 Google drive係咪用唔到

今朝起就開始失靈

成粒鐘仲未整好

未

好似冇人整

本來要印notes溫書而家咩都做唔到

公司email 用google做driver,死撚哂

你講乜9